【真係唔識】【求救】應該點揀邊間財仔借錢？

要幫屋企還錢
TU: C

Promise, WeLend, UA, ZABank?
應該點樣揀？佢哋有咩分別？邊間好？

我要借40萬
過呢關之後可以攤長還

銀行

月薪起碼要25000,無負債
以前唔掂個時借過

25k差啲先夠
即係唔夠佢唔批㗎？

銀行息好啲？

咁你打死都唔好比佢知你有大額支出，例如吹水話自己同屋企人住唔使交租，借錢原因唔好太老實，最安全係話屋企太殘舊想裝修住好d，d財仔好醒，會套你私生活，你盡量吹到自己咩支出都無就得，例如從來唔出街玩
不過信貸方面一定要老實，如果你有其他銀行或者財仔欠債無得呃，因為會check你TU
但你TU C係最大問題，衰信用卡定本身已經借左錢？如果你本身借左錢係無得救，因為人地一定會扣你信貸額，你TU重要得C，已經唔係利息問題，銀行借比你既機會係零
叫屋企人老實d破產算數啦

貪新鮮開咗好多信用卡
又洗大咗
如果我漏口風
佢哋就會加高我息定咩？
咩情況會高到59%...... 好撚驚呀吊

都話左信用卡無得呃,會check信貸報告
財仔同銀行分別係即使你還晒錢,銀行會因為你紀錄差而唔借
財仔就收你高息而照借比你,根本你TU C而人工又唔係高係唔應該再諗借錢,而係做靚個TU先
例如你還晒D街數未?如果本身負債重想借40萬你真係high大左,無得救

我可以借

放數？

葉嵐 係咪為咗利益可以同好多男人上床

要幾耐TU先靚返⋯⋯
份糧還晒債